侵律師林伍德再次證實美軍曾經搜查德國Scytl設施

Lin Wood已經再次清楚證實左
「美軍係Scytl法蘭克福設施攞到Server資料」
但係佢冇透露係唔係CIA

證明左之前Solomon Yue既Comment係岩
【突發】Solomon Yue： 美 軍 係 德 國 攞 Server 單 野 係 真

唯一矛盾之處係Solomon之前條link講係個設施同Scytl無關

佢之後有講大部分我地已經清楚既Smartmatic，Dominion同Scytl之間既關係，
最尾一提索羅斯就斷左一陣線，詳細討論係另一個巴打既post︰
美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

推post推post

可能 CIA 同 Scytl 係兩個 case

Fact check 左未

最緊要有冇料先

究竟係scytl定CIA

唔洗分咁精
只係一件工具同用家既分別

可能scytl cia都係朋友呢

佢話有conflicting information同埋dunno the good guys or the bad guys got the information

會唔會係牙登啲人去搶返嚟銷毀

隨時係 cia 有份參與 scytl 運作

如果係scytl 又會去返有冇權限去raid private company呢個問題

侵侵個勢真係好！

BigBoss